[極新手砌女]想打4K GAME用邊張顯卡同配咩U好

我當然知2080TI係最好 但價錢貴過2070SUPER成倍
如果2070SUPER打夠唔夠打到4K 144Hz
好怕一玩4k個fps變到60以下
同埋配咩u就已經夠

依家用緊部機 只可以玩到新game既最低配置 重要fps得返30
開親game個cpu都寫用左成90% 我怕佢燒埋粒u

利申 唔識乜鳩超頻個d 普通玩家一個

4張2080ti

2070super 2k144都有問題

i9 2080ti

咁我想問下如果整係想玩到4k 60fps 用邊張顯卡係minimum
定玩得4K就一定要用2080ti

2080S 勉強可以接受

呢個post又話4k門檻好低
但點解好似個個都話要去到2080ti先玩到4k

4k144?
1張2080ti都唔夠你又高解像度又高FPS，cpu同gpu都要用頂級
4k60門檻就低好多

4k門檻好低意思係唔需要SLI
單張TITAN RTX/2080TI/2080S就可以實現
不過2080S要降到HIGH特效

顯你老母卡

窮就唔好學人要求高

1080Ti 高畫質開 mhw 有 25-50 (戰鬥-集會所)
想要4k60 就真係要比多啲錢喇

最低效玩4k囉一係

4K 144Hz 等多幾年, 3080好似都係勁過2080ti 大約10%

想平又玩到4k
買部ps4 pro算啦